阿妹又比人拉左

琴晚d差人又唔比律師見，今朝將十幾個人送左去新屋嶺🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️